朋友姓阮，岩岩生左個仔，改咩名好？

花名啊、英文名個d諗好ga啦，但中文名就一直未有idea，朋友就話想要d有生命力，打不死既感覺，希望佢將來好似佢咁硬淨，各位巴打有無提議？

阮文安

院源不絕

阮正恩

阮一輝

陳大文
利申我姓陳

院小兒

阮耳元

阮力新

阮兆祥

Tommy做咗老竇了，
我不想活了

院圓宛

阮曱甴（花名：小強）
你鐘意既可以調番轉

阮民安

阮文奇

院兒

阮丹

院軟

阮了吧

我諗左好耐 阮硬！

你個名

阮馬素

哈哈哈哈哈哈